懷疑hktv賣假貨

淨係識答係水貨，自己百份百正貨，叫我等三個工作天，又係copy model answer
用專櫃貨冇事，用你啲貨陣味又唔同，又搞到發炎生暗瘡
人賣水貨你賣水貨，你啲水貨真係夠晒特別
根本好多人都買到懷疑假貨

以後唔再幫襯
聽日搵下可以點報海關先

唔出奇，有好多貨佢幫人賣，好似一個平台咁

小心hktv班打手衝緊入黎屌你

睇完都唔知件貨係乜, 好心cap圖cap好D

系你老母，抵佢雙眼腐爛

蘇小姐未能退貨 ?

歡迎黎幫我推post

投訴零跟進，理撚得你

仲有2018年賣2015年過期既貨

淘寶2.0

佢做中間人咋嘛
邊管得晒咁多合作鋪頭

佢要搞到淘寶咁
咁冇計啦

果到d野好撚貴都買

今朝好忙 晏晝睇下有冇時間打電話

HKTV MALL係中間人
但要做好中間人角色, 責無旁貸
咁多投訴都冇理就佢唔啱

hktv唔管自己啲供應商
垃圾CS只會不斷loop百份百真貨
送貨又從來唔跟時間送
衰撚過淘寶

之前啲人重係度話主打方便快捷
唔做窮撚生意
根本就垃圾

睇到d咁既review都買 抵撚死啦

中左伏先認真搵有冇人中過伏
信撚左啲打手話hktv冇假貨

剛剛訂左野

祝你好運

Hktv不嬲垃圾

垃圾hktv mall 早執早著

咁到底件貨係乜撚嘢嚟
貼一半唔貼一半
唔好淨係貼comment
同埋正貨同懷疑假貨啲對比圖啦
有個comment有圖
唔貼又點小心

咁即係咩貨呀

已無用垃圾hktvmall 好耐

其實好多都係淘寶貨
我通常上HKTV睇完
直接喺淘寶搵返

HKTV只係做送貨，不過佢唔Ban左呢的商戶盞做臭自己個朵

Amazon 最起碼都賠返錢俾你

咁多投訴都唔下架，真係痴線

下 仲有人用呢間垃圾既咩

本身都想係hktv mall買護膚品
但係價錢平勁多都係唔放心 同埋hktv mall只係一個平台比人賣野
就算有水貨都唔出奇

hktv d貨源同藥房一樣，藥房入水貨定行貨多？

利申 hktv 商戶既低級前線員工

自己皮膚有問題賴支野假貨

點解揀淘寶？唔去其他地方搵 可能有信譽同平啲

應該係睫毛增長液

講真淘寶都好過hktv

支持報海關

淘寶零食

一陣話唔關hktv事

誠哥賣啲野過期已經比人插死

我買果樣冇人買，而且我目的唔係迫佢退番錢比我
所以唔自爆啦
而且重點唔係我買左咩
而係佢好多件貨都有人覺得係假
證明唔係我自己問題

而家HKTV只係個類似淘宝平台
唔會理你件野真定假

報海關啦，告到佢執

老老實實，有問題報海關，唔係放上嚟吹水，有時間放上嚟冇時間報海關？

睇下你買咩

佢好似有同好多細鋪合作，如果HKTV自己貨我都幾肯定唔會係假野

究竟你買咗啲乜

變到同淘寶一撚樣

香港地咁大間野竟然公開買疑似假野
緊係放上黎多D人關注下啦

推到wiki公開回應

第二幅圖係hktvmall叫人係hktvmall同佢地聯絡

三至岩

哦，之後呢？有實際作用？

佢點會ban 商戶，人地每賣一件貨佢抽1X% 以上嘅佣，Merchant 要收你錢果陣就快手(好聽d就話果幾皮野係幫你落返廣告去google唔係上架錢)，之後問乜柒都懶懶閒西態度，打去次撚次都未訓醒咁，你未講要問乜已經叫你收線send email黎講，好啦send 完過2日都無覆再打過去，又話睇撚漏左呀你再send黎，真係屌佢老母垃撚圾

利申，做緊間公司有放野上去賣，有野問佢慘撚過你地做客

證明你唔係target customer，唔該唔好再用hktvmall，thanks

你唔係target customer

多d 人關注有輿論壓力ma
好過你一條友投訴無門
最後心中一把火啦

話是話caps你係咪入面做架？

個個問佢買咩又唔答
對比圖又冇

以事論事就係入面做
不嬲覺得有假貨問題就應該報海報，好似之似 SECOND KILLS 咁，成日話人假貨，但係又唔報海關，淨係識圍爐有乜用。
要報海報唔報，之後上網嘈完拎完滿足感說算，冇實際作用做乜，多人極咪又係幾個人，報完海報，上蘋果，到時大家受害者出嚟啦，唔洗教下話？

話是話，你哋係唔係喺佢對家做？

我幫襯左成年
發現最多假貨有問題既都係護膚品同化妝品
貨源感覺好似係卓悅sasa同草莓網賣既平價舊版產品

士多打手全面進場

莎莎買仲平過佢 果邊賣89 又齊貨同款

報海關未呀？報海關未呀？報海關未呀？報海關未呀？報海關未呀？報海關未呀？報海關未呀？報海關未呀？報海關未呀？

仲有人買hktv

唔係貪平洗咩上網買
有錢去返專門店買咪得

啫係淘寶咁
馬雲只係賣野
唔係整假野

留名 懷疑自己都係買左假野 放工check下

之前都諗住喺HKTV mall買香水見佢平出面好多，睇留言見有人話支香水包裝同佢出面買既唔同，啲味都唔一樣怪怪地，即刻唔敢買

報官啦

暫時買過shiseido同雪花秀無咩問題 但唔會買了
仲有啲collagen drink 同維他命
保健品係iherb買更好

出圖係行貨圖，俾貨就水貨。

做衰自己個朵。我都唔撚再用佢。

試過買保健食品個到期日勁短
好似得返幾個月左右
都係去返iherb買好過

即刻下架

呢件唔係HKTV賣

認真，用hktv mall 買嘢奶過嘢就知間公司幾有問題。

無在線服務，無電話打過去，投訴方法只可以留言，而留言只會loop嗰堆答案，之後完全無跟進。

啲貨又唔係平，唔會再用。

呢間買左好多次唔覺有問題喎

HKTVMall 自己其實無貨送賣, 都係vender放野上去賣, 你當係淘寶咁. 要屌應該屌個賣家

wiki係連登有原罪

wiki

樓豬cap嗰啲comment係喺呢間舖

大街市貨都ok.濕貨不了
唔好買涷貨

邊間架?講啲唔講啲可信性0

#85 有舖名

又唔算係供應商
hktvmall個concept其實係商場，佢租鋪俾人賣嘢，提供嘅係商場環境設施交通同人流
不過佢責無旁貸嘅地方係佢有責任監管同處罰佢呢個商場入面嘅鋪
因為好似商場咁，佢定位緊自己係中高級商場（當係太古城啦），佢俾緊客人入呢個商場有個expectation呢個商場係買到好嘢正貨，唔會expect有鋪頭會賣假貨，所以貴少少都願意買。如果太古城有鋪頭賣假嘢你估太古城會唔會唔理？
如過你係定位好似淘寶咁低級（即係好似旺中咁），大家自然唔會care
所以焦點係要佢協助同間鋪處理件事，最worse case甚至應該要迫佢唔再俾呢個鋪上架

乜撚嘢貨屌你

咁多話戶 你買野應該望清楚間野先

唔覺得佢似淘寶，淘寶要買家收到睇過件貨冇問題，確定之後賣家先收到錢，如果hktv買野信用卡直接扣數，件有問題都唔知搵邊個

淘寶仲撚黑暗。你俾負評，即刻有商家退錢甚至送錢俾你叫改返正評。
依家樓主仲cap到圖，留到comment

連登仔繼續向hktv 發炮啦 咁hktv 就可以長做長有

抵死啦唔係target customer都買

仆街
近兩次都係hktv 買過護膚品
不過用落都冇事
真係唔知原來有假野

買生果同玩六合彩一樣
俾d爛貨下欄貨你嘈都無用

今年年頭改左9成貨無哂mall dollar送
自取都改左要最低消費三十蚊變一舊水完全無哂吸引力
唯一剩底會幫襯佢咪一次買幾箱野飲叫佢搬上門咪會諗起佢囉
其他時候不了

今朝出左Email有賣假貨 而家多左咁多新鋪

因為有D係商戶送，如果唔係本身有車隊運輸好難一定準

管唔曬就咪撚整咁多，屌你老母講到好似個客有問題咁

班仆街喺度扭曲事實又話咩HKTV商場又唔關事，咁樣都唔關事嘅咁佢全部都賣假貨得啦，平時冇事又話想自己幾撚掂又乜鳩保證，到出事又話商户有問題，屌你老母啦

梗係啦, 香港咁撚多閪店,
HKTV 又唔撚會理既,

試過類似情況（唔係HKTV但都係平台），話自己係平台無責任，我報咗海關不過無下文。
依加HKTV太多merchant，佢都係為收佣，理得你用成點
最好自己mon下評價，同一有懷疑報海關

支那tvmall
只買日本野飲

仲有電子野都好多中伏位

垃圾hktv mall
試過上次話送貨唔送貨
電話都無個
我係屋企等咗成日
不了

腥左email
自動回覆話年宵市場緊急情報請致電24小時熱線
所以應該未得閒理我住

我講海關電話
不過最後都係send email
不過佢地好似要搞年宵先

Amazon CS好好多
你話想退貨佢會同你搞
起碼你知道自己件貨真係有人處理緊先
而唔係HKTV果種機械人式既留言 然後根本無人理你件貨

唔出奇.

我同你講 hktv mall 仲黑暗 我之前買佢d 野留負評係過一排比人delete咗 完全唔見咗
佢之前賣比我d 急凍野黎到解咗凍 買杯麵個底係𠝹爛咗 一倒熱水就穿晒d 熱水出黎 勁危險 又買米會發毛有蟲
我隔一排 check 返我留個d 負評 係可以消失咗

淘寶我留負評都起碼唔會比人del

你講開我開黎睇番
留過兩個負評
一個比一星
一個比兩星
一星果個唔見左

Hello👋🏻您好！雖然我只係HKTVmall小薯一名，但都幫公司回應一下您嘅投訴先

首先HKTVmall真係絕對、絕對、絕對唔容許商戶賣假貨！老闆成日都講，邊間商戶咁大膽係佢個場賣假貨畀佢捉到，佢一定第一個去海關舉報！唔係講笑，因為之前真係試過！

雖然HKTVmall係一個網上購物商場，無論大大小小商戶都可以擺貨上嚟賣，但公司一直都有部門把關，嚴格規管及監察我地啲商戶賣嘅要係正版正貨，措施包括：

1）我地會要求售賣平行進口（水貨）的商戶提供正品入貨紀錄及證明文件；
2）如果經調查後發現任何商戶出售懷疑假貨，會即時將有關商品下架、甚或將商戶關閉。
3）如確認有關商戶賣假貨，我地會即時同佢中止合作關係，仲會親自向海關舉報。

就閣下嘅投訴個案，我地已經開file調查緊，希望您可以提供相關嘅訂單編號，等CS同事直接同你聯絡。

如客戶對HKTVmall出售的產品有任何懷疑，歡迎提供資料並電郵至：Merchant-report@htkv.com.hk

做CS 做到上連登

收皮啦
我係live chat就淨係識loop百份百正貨
呃鳩我等三個工作天又係答同一句
連登就識跟進同調查
冇人知你就唔撚理
揚左你就識做下樣
摺埋個live chat功能係連登開個CS專用post 算啦
只服務連登仔得啦